%%%%%%%%%%%%%%% Modèle de Travail de Maturité %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% On peut obtenir le document final de deux manières :

% Classiquement, avec des images eps uniquement pour profiter
% des avantages du postscript :
% -----------
% première compilation avec LaTeX
% seconde compilation avec LaTeX
% création de l'index : makeindex
% création de la biblographie : bibtex
% troisième compilation avec LaTeX
% éventuellement quatrième compilation avec LaTeX
% transformer le dvi e ps puis en PDF
% -----------

% Autre manière plus rapide, permettant d'obtenir un pdf avec des liens actifs
% et gérant les images jpg, png, ... mais, de moins bonne qualité pour les
% figures
% -----------
% deux compilations pdflatex
% création de l'index : makeindex
% création de la biblographie : bibtex
% troisième compilation avec pdflatex
% éventuellement quatrième compilation avec LaTeX
% -----------

% Pour plus d'informations sur la phase de compilation et les différentes
% configurations possible sous TexMaker, voyez la documentation dans le
% répertoire du même nom.

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% ATTENTION l'option draft est activée par défaut. Pour le document final, commentez la ligne
% suivante et décommentez celle du dessous pour retirer l'option draft.
% Plusieurs éléments de présentation aidant à la rédaction seront alors retirés (filigrane, notes de todo, repère de lignes trop longues, ...)
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%\documentclass[12pt,a4paper,francais,titlepage,twoside,openright,draft]{book}
\documentclass[12pt,a4paper,francais,titlepage,twoside,openright]{book}

% Pour mémoire, ne pas en tenir compte
%\documentclass[12pt,a4paper,idxtotoc,bibtotoc,francais,titlepage,twoside,openright,draft]{book}

%------ DÉBUT DU PRÉAMBULE --------

% Toutes les commandes techniques sont définies dans le fichier TM.sty
% Normalement, vous n'avez pas à y toucher
% Mais, il doit être présent
\usepackage{TM}

% Initialisation des paramètres du travail de maturité
% Il faut impérativement remplir ce fichier, c'est-à-dire le fichier config.tex
\include{config}

% Les ressources web sont définies dans une bibliographie à part.
% Il faut donc une nouvelle commande de citation des sites web.
\titredelabiblioweb

% ***** FIN DU PRÉAMBULE *****

% ***** DÉBUT DU DOCUMENT *****
% ----- DÉBUT DE LA PRÉFACE -----
\begin{document}
\frontmatter
% Choix de la langue
\choixdelalangue

% Permet l'inclusion d'un indication de version provisoire
\draftoufinal

% Inclusion de la page de titre.
\include{pagesspeciales/pagetitre}

% Une citation ou pensée,
\pensee

% Préambule/dédicace/remerciements
\dedicace

% Pour insérer un résumé
\resume

\begin{spacing}{1.2}  % Environment pour des espaces interlignes de 1.2 pour le contenu et les listes

% Table des matières
% Définition du nom de la table des matières
\tableofcontents    % table des matières (fichier .toc)
% Pour changer le titre
%\renewcommand{\contentsname}{Table des matières}

% Liste des figures
\listefig

% Liste des tables
\listetbl

% Correction d'un petit bug de listing
\corrbug

% Liste des codes
\listelst

\end{spacing}  % Environment pour des espaces interlignes de 1.2 pour le contenu et les listes

% ----- FIN DE LA PRÉFACE -----

% ----- DÉBUT DU CORPS DU DOCUMENT -----
\mainmatter
\addtolength{\parskip}{0.25\baselineskip} % espace inter-paragraphe

\leschapitres

\include{chapitres/conclusion}

% ----- DÉBUT DES ANNEXES -----
\appendix

% Si nécessaire, les annexes sont placées ici.
\annexes

% ----- FIN DES ANNEXES -----

%\pagenumbering{arabic}

% ----- FIN DU CORPS DU DOCUMENT -----
\backmatter

\pagestyle{laposteface}

% Éventuelles notes de fin de document
\notesdefin

% Liste des acronymes.

\acronyme

% Ici est incluse la licence du travail. C'est la GFDL.
\licence

% Site officiel pour votre travail.
\site

% CDROM de votre travail.
\cdrom

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Pour avoir toutes les références de vos fichiers bibtex dans la bibliographie, vous pouvez décommenter les lignes suivantes.
% Autrement, seules les références cités apparaîtrons dans la bibliographie.
%\nocite{*}
%\nociteweb{*}

% Ici se trouve la bibliographie, en style alpha.
% Le titre de la bibliographie peut éventuellement être changé avec la première commande ci-dessous.
%\renewcommand{\bibname}{Bibliographie}
\bibliographystyle{alpha}
\bibliography{mainbib}

% Ici se trouvent les ressources web, en style plain.
\bibliographystyleweb{plain}
\bibliographyweb{webbib}
\cleartooddpage

% Ici se trouvent les crédits photographiques
\listecredits

% Si nécessaire, l'index est placé ici.
\lindex

\pagestyle{videavecpage}
\newpage
\strut% ou ~ ou \mbox{} ou \null
\newpage

\pagestyle{videsanspage}
\newpage
\strut% ou ~ ou \mbox{} ou \null
\newpage

\end{document}
% ***** FIN DU DOCUMENT *****
